焗清annual leave

無旅行去，有咩攪作

請完番工

香港人咁撚鍾意錢
請完假 去做 part time 返工

番foodpanda

仲有23日假要清，又唔可以換錢

Quit 就可以拎錢

咁會唔會叫你直接扣23日通知期

佢唔可以迫你扣假早走

宜家裸辭係咪好不智

咁嘅時勢，你有無信心23日內搵到工先？

係，如果冇武肺都可以去下旅行

等我考到的士牌就可能會照辭。。。。
宜家份工真係好難頂

想搞移民啦
有得走好走

個市真係咁差？

冇錢點走

我果份都係

你不孤單，仲要20日要打散羅，唔俾連多過3日

考返個的士牌啦
不過又唔想浪費左個degree
真係好爭扎

應該好少公司可以拎錢

我公司仲要放block leave, 之前plan 左11月放10日

我公司都係啦頂
請假都冇地方去

same

好在我係最少要請5日
請假去揸的士先

啱啱放咗兩個禮拜，大部份時間留喺屋企睇戲打機

冇人叫你長做㗎嘛，我咪都係清假做吓的士狗又做吓外賣仔。

但搵咗好耐工都搵唔到
呢份工就難頂
諗緊好唔好過澳洲working holiday